[{"diaPredit":"20151013Z","versio":{"mati":{"tendencies":[{"tipus":"tg","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":20,"posicio":"(0.76600506213066,41.75708342869549)"},{"codi":20,"posicio":"(2.53218784443494,41.629149849154906)"},{"codi":20,"posicio":"(2.6422280815321266,42.0464095068723)"},{"codi":20,"posicio":"(1.6860734457857343,41.98601486347649)"},{"codi":20,"posicio":"(2.272710356958786,42.32716790262318)"},{"codi":20,"posicio":"(1.595539619907965,42.40898232838121)"},{"codi":20,"posicio":"(0.8938319645417032,42.188255809928805)"},{"codi":31,"posicio":"(1.0724908352366973,41.172547372621196)"},{"codi":20,"posicio":"(0.6189670944347362,41.417402320458564)"},{"codi":31,"posicio":"(1.5713376876737497,41.361576024656)"},{"codi":20,"posicio":"(3.0242840049361472,42.301656900816866)"},{"codi":20,"posicio":"(2.9651863303816337,41.84454903229065)"},{"codi":31,"posicio":"(0.4269743937247255,41.03370181672914)"},{"codi":31,"posicio":"(0.5915978599735033,40.70679754592185)"},{"codi":31,"posicio":"(0.8903556343289082,42.66771063297088)"},{"codi":31,"posicio":"(1.992020707348457,41.432568112251715)"},{"codi":31,"posicio":"(2.111828541773702,41.76952304262522)"},{"codi":20,"posicio":"(1.313496835422493,41.63390678930807)"}],"estatDelMar":[{"codi":52,"posicio":"(2.427390885531549,41.2806291721839)"},{"codi":52,"posicio":"(1.3981924371871477,40.96797316345338)"},{"codi":52,"posicio":"(0.916729966641833,40.56369967720305)"},{"codi":53,"posicio":"(3.3630135936036414,41.86050312245356)"}],"vent":[{"posicio":"(3.4405558054602237,42.42108761863175)","direccio":0,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"},{"posicio":"(2.8869104913176082,41.56316490618089)","direccio":45,"velocitat":"05","beaufort":"2\/3"},{"posicio":"(1.8610864600130987,41.09491900315566)","direccio":0,"velocitat":"var","beaufort":"1\/2"},{"posicio":"(1.0967281539579972,40.76030040493109)","direccio":315,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"}]}},"tarda":{"tendencies":[{"tipus":"tx","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":7,"posicio":"(1.992450548294118,41.40476521598362)"},{"codi":31,"posicio":"(1.0104934970083934,42.173994876154765)"},{"codi":31,"posicio":"(2.171052153787395,42.30940980490341)"},{"codi":7,"posicio":"(1.4043722194031294,41.22186385457849)"},{"codi":20,"posicio":"(0.6799269534308294,40.664276476045075)"},{"codi":20,"posicio":"(2.987198138632547,42.26773663801797)"},{"codi":31,"posicio":"(1.8837276543505366,41.99628369614104)"},{"codi":20,"posicio":"(1.6838404122569526,41.66372389379846)"},{"codi":31,"posicio":"(1.5856036673312244,42.38033877186963)"},{"codi":20,"posicio":"(0.9309488863329415,41.037641417783504)"},{"codi":20,"posicio":"(3.0116298240649426,41.84384603296144)"},{"codi":20,"posicio":"(0.3514490786760601,40.92183961956767)"},{"codi":20,"posicio":"(0.6014878211101686,41.434004784458224)"},{"codi":20,"posicio":"(0.8977836345126472,41.77574842725397)"},{"codi":20,"posicio":"(0.9679727339195502,42.57550438939015)"},{"codi":7,"posicio":"(2.521867239196257,42.03081074939001)"},{"codi":7,"posicio":"(2.296276983955876,41.72123293667507)"},{"codi":31,"posicio":"(1.2301022566207294,41.46192091362594)"}],"estatDelMar":[{"codi":52,"posicio":"(2.3836346707397214,41.274895091025385)"},{"codi":52,"posicio":"(1.3425831241630684,40.9322874678655)"},{"codi":52,"posicio":"(0.8620646078486033,40.516784000989695)"},{"codi":53,"posicio":"(3.3481000388459714,41.827504292293476)"}],"vent":[{"posicio":"(2.855496313306225,41.491092292320126)","direccio":135,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(1.6922093995973473,41.054133472778155)","direccio":90,"velocitat":"05","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(3.4437469950258506,42.31476374058701)","direccio":0,"velocitat":"20","beaufort":"3\/5"},{"posicio":"(1.075006850161844,40.7599400111889)","direccio":315,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"}]}},"variables":{"estatDelCel":"Cel entre mig i molt ennuvolat en general, localment cobert amb el creixement de nuvolades a punts del litoral, prelitoral i del Pirineu i Prepirineu, sobretot al seu sector oriental.","precipitacions":"S'esperen precipitacions al litoral, prelitoral, Pirineu, Prepirineu i resta del quadrant nord-est i s\u00f3n possibles de puntuals a la resta del territori. En general, seran de distribuci\u00f3 irregular i d'intensitat entre feble i moderada, si b\u00e9 \u00e9s possible que localment siguin fortes a punts del sector central del litoral i prelitoral i de l'interior del quadrant nord-est, localment aniran acompanyades de tempesta. \nS'acumularan quantitats de precipitaci\u00f3 entre minses i poc abundants (fins a 20 mm en 24 hores), localment abundants a punts del sector central del litoral i prelitoral i de l'interior del quadrant nord-est.","temperatures":"M\u00e0ximes en descens entre lleuger i moderat, puntualment acusat a punts de Ponent. Es mouran entre 15 i 20 \u00baC al Pirineu, entre 17 i 22 \u00baC al Prepirineu i la depressi\u00f3 Central, puntualment m\u00e9s altes a Ponent, i entre 20 i 25 \u00baC a la resta.","visibilitat":"Entre bona i regular en general, localment dolenta en moments de precipitaci\u00f3.","vent":"A ponent i al ter\u00e7 sud bufar\u00e0 vent de component oest entre fluix i moderat, amb mestral amb alguns cops forts a les Terres de l'Ebre. A l'Empord\u00e0 bufar\u00e0 la tramuntana entre fluixa i moderada amb cops forts al nord del sector. A la resta de l'interior s'imposar\u00e0 el vent de component sud fluix amb cops moderats, mentre que al litoral bufar\u00e0 el vent de component est entre fluix i moderat."}}},{"diaPredit":"20151014Z","versio":{"mati":{"tendencies":[{"tipus":"tg","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":11,"posicio":"(1.7328001304789387,41.70467778244524)"},{"codi":11,"posicio":"(2.3172500371025424,42.03457579831986)"},{"codi":11,"posicio":"(1.0113081486503395,41.50720475492915)"},{"codi":32,"posicio":"(2.2233638529420863,41.857743288633415)"},{"codi":20,"posicio":"(3.1156223488927877,42.3284288966497)"},{"codi":20,"posicio":"(1.4973185492583512,42.03227597537357)"},{"codi":3,"posicio":"(0.8350162243176733,42.17588305677097)"},{"codi":20,"posicio":"(1.3529813167018063,42.4708469584769)"},{"codi":12,"posicio":"(2.3219375814259102,42.287933154217264)"},{"codi":20,"posicio":"(0.7790476398088046,42.714455405587294)"},{"codi":32,"posicio":"(2.7100950513999553,41.74460871614867)"},{"codi":3,"posicio":"(0.6302844477594108,41.70887570457372)"},{"codi":12,"posicio":"(1.1097485637616074,41.89950459809804)"},{"codi":20,"posicio":"(1.8848575719573557,42.25878760074324)"},{"codi":31,"posicio":"(2.612189358427259,42.12587446722048)"},{"codi":32,"posicio":"(2.2489754662975776,41.556803390239125)"},{"codi":8,"posicio":"(1.8638677263244636,41.355363992217704)"},{"codi":20,"posicio":"(1.4717758121549678,41.55460727562982)"},{"codi":20,"posicio":"(0.724533162698867,41.32745703336456)"},{"codi":20,"posicio":"(0.3928169621627019,41.03403308421544)"},{"codi":31,"posicio":"(0.5658411817031189,40.67981717580094)"},{"codi":6,"posicio":"(1.1938905099055437,41.18308725913176)"}],"estatDelMar":[{"codi":52,"posicio":"(2.2094187933386795,41.19121019209454)"},{"codi":52,"posicio":"(1.3404929066999345,40.95063275832472)"},{"codi":52,"posicio":"(0.8533482450211287,40.512965425830494)"},{"codi":54,"posicio":"(3.433503839015966,42.14593284464629)"},{"codi":53,"posicio":"(3.195230078304396,41.66743779037736)"},{"codi":60,"posicio":"(2.93826942376115,41.53720830766591)"}],"vent":[{"posicio":"(3.4650031514339523,42.40464222396519)","direccio":0,"velocitat":"25","beaufort":"4\/6"},{"posicio":"(3.3952721372518067,41.94780803523197)","direccio":0,"velocitat":"20","beaufort":"3\/5"},{"posicio":"(1.047472753195484,40.786309898067955)","direccio":315,"velocitat":"20","beaufort":"3\/5"},{"posicio":"(1.6787767903377555,41.1092326752698)","direccio":0,"velocitat":"var","beaufort":"2\/3"},{"posicio":"(2.5723765933004272,41.44098948465413)","direccio":45,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"}]}},"tarda":{"tendencies":[{"tipus":"tx","valor":-1},{"tipus":"tn","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":3,"posicio":"(0.8303075481389064,42.67794561505312)"},{"codi":32,"posicio":"(2.216669234444218,41.80262318060993)"},{"codi":20,"posicio":"(3.093389897282093,42.35047732276921)"},{"codi":3,"posicio":"(1.3771356818284495,42.39960399119209)"},{"codi":12,"posicio":"(2.4877268399308425,41.96386778207859)"},{"codi":20,"posicio":"(1.937343157820363,41.3322273388746)"},{"codi":31,"posicio":"(1.965701702357661,42.3017943937722)"},{"codi":32,"posicio":"(2.8423057895891755,41.810957099161065)"},{"codi":3,"posicio":"(1.2403658118366214,41.16421973971963)"},{"codi":3,"posicio":"(0.6292043607616872,40.72916412539849)"},{"codi":1,"posicio":"(0.8647871108714404,42.171198251214534)"},{"codi":1,"posicio":"(0.5735817345062256,41.65326337674207)"},{"codi":1,"posicio":"(0.47587145793924013,41.144489942875715)"},{"codi":1,"posicio":"(1.1119018568014125,41.5752537184632)"},{"codi":3,"posicio":"(1.557137528368248,42.00026454004717)"},{"codi":3,"posicio":"(1.68349372582005,41.59974416502098)"},{"codi":6,"posicio":"(2.5746103298394454,42.213856227717365)"}],"estatDelMar":[{"codi":52,"posicio":"(1.7082239652021105,41.093042835372614)"},{"codi":53,"posicio":"(2.5579244813349344,41.41339540247144)"},{"codi":55,"posicio":"(3.4867552804222743,42.334767965943875)"},{"codi":54,"posicio":"(3.1806216323410426,41.6968070879461)"},{"codi":60,"posicio":"(3.388979131728216,42.12587051194201)"},{"codi":53,"posicio":"(1.0644628734282584,40.70027395361898)"},{"codi":60,"posicio":"(2.3253811763990244,41.25985149288682)"},{"codi":60,"posicio":"(1.167226737616951,40.9112591510799)"}],"vent":[{"posicio":"(3.376893892314518,42.58118582930202)","direccio":0,"velocitat":"25","beaufort":"4\/6"},{"posicio":"(3.3729158860321076,41.909330930733326)","direccio":0,"velocitat":"20","beaufort":"3\/5"},{"posicio":"(0.8952472426868218,40.55780184786941)","direccio":315,"velocitat":"20","beaufort":"3\/5"},{"posicio":"(1.426595702271451,40.99590447158012)","direccio":270,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(2.850218452923322,41.57387470161028)","direccio":45,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(2.0933462816551107,41.148097324494024)","direccio":225,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"}]}},"variables":{"estatDelCel":"Cel entre mig i molt ennuvolat arreu fins a mig mat\u00ed, amb n\u00favols m\u00e9s abundants i compactes al litoral, prelitoral i la meitat est. A partir de llavors la nuvolositat minvar\u00e0 i quedar\u00e0 restringida al quadrant nord-est i a la resta del litoral i del prelitoral central amb el creixement de nuvolades. A la resta del territori, en canvi, s'imposar\u00e0 el cel ser\u00e8 o poc ennuvolat. ","precipitacions":"Se n'esperen a qualsevol punt de matinada si b\u00e9 seran menys probables a ponent. A partir del mat\u00ed minvaran i quedaran restringides al litoral i el prelitoral central i resta del quadrant nord-est. Seran de distribuci\u00f3 irregular, d'intensitat entre feble i moderada, si b\u00e9 fins a migdia podran ser localment fortes al sector central del litoral i prelitoral. S'acumularan quantitats de precipitaci\u00f3 entre minses i poc abundants, localment abundants a punts del sector central del litoral i prelitoral. La cota de neu voltar\u00e0 els 2000 metres.","temperatures":"Les temperatures m\u00ednimes seran moderadament m\u00e9s baixes a l'interior, mentre que el descens ser\u00e0 entre lleuger i moderat al litoral. A punts del Pirineu, Prepirineu i interior del quadrant nord-est es donaran al final del dia. Les m\u00e0ximes experimentaran un descens entre lleuger i moderat, localment acusat a punts del Pirineu, Prepirineu, nord de la depressi\u00f3 Central i interior del quadrant nord-est. \nLes m\u00ednimes oscil\u00b7laran entre els 0 i 5 \u00baC al Pirineu, entre els 4 i 9 \u00baC al Prepirineu i nord de la depressi\u00f3 Central, entre els 8 i 13 \u00baC a la resta de la depressi\u00f3 Central i al prelitoral i entre els 11 i 16 \u00baC a la resta.\nLes m\u00e0ximes es mouran entre els 11 i 16 \u00baC al Pirineu, entre els 14 i 19 \u00baC al Prepirineu, nord de la depressi\u00f3 Central i interior del quadrant nord-est i entre els 17 i 22 \u00baC a la resta.","visibilitat":"Regular, localment dolenta fins a mig mat\u00ed amb alguns bancs de boira i boirines. A partir de llavors millorar\u00e0 a bona en general, tret de l'interior del quadrant nord-est i de punts del prelitoral central on es mantindr\u00e0 localment regular.","vent":"Tramuntana moderada amb cops forts a l'Empord\u00e0, si b\u00e9 al nord del sector ser\u00e0 entre moderada i forta, amb cops molt forts a partir del vespre. A les Terres de l'Ebre bufar\u00e0 mestral moderat, amb cops forts de matinada i a partir del vespre. A la resta del pa\u00eds el vent ser\u00e0 fluix i de direcci\u00f3 variable, amb predomini del component sud i oest a l'interior durant les hores centrals del dia i del component est al litoral. "}}},{"diaPredit":"20151015Z","versio":{"mati":{"tendencies":[{"tipus":"tn","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":1,"posicio":"(0.9626578125790092,42.57782810236363)"},{"codi":1,"posicio":"(1.6536174658438438,42.323698665370664)"},{"codi":1,"posicio":"(2.307530736670441,42.24690428764334)"},{"codi":1,"posicio":"(3.0339762469941713,42.320581217629694)"},{"codi":1,"posicio":"(0.8528028849885685,42.08571015369427)"},{"codi":1,"posicio":"(1.4915005441783398,41.96371049345242)"},{"codi":1,"posicio":"(0.6164100623553509,41.68452916635607)"},{"codi":1,"posicio":"(1.281411289676069,41.54218858172653)"},{"codi":1,"posicio":"(0.5097872497063085,41.20863027651516)"},{"codi":1,"posicio":"(1.0233265544911898,41.10843811935799)"},{"codi":1,"posicio":"(0.4870200777695117,40.657359013769636)"},{"codi":20,"posicio":"(2.6366090429080957,41.734927851675415)"},{"codi":20,"posicio":"(2.118047880837954,41.478765237829194)"},{"codi":3,"posicio":"(2.54635499756229,42.02099488216128)"},{"codi":3,"posicio":"(2.010314747503955,41.81935996361971)"},{"codi":1,"posicio":"(1.603009653828198,41.24784414373243)"},{"codi":3,"posicio":"(3.0411775438633906,41.97782504578735)"}],"estatDelMar":[{"codi":55,"posicio":"(3.4940912391529615,42.32372253869416)"},{"codi":60,"posicio":"(3.447812584271623,42.07609075621178)"},{"codi":53,"posicio":"(2.631203092437785,41.393429123043845)"},{"codi":53,"posicio":"(1.0933986622810534,40.70075564205562)"},{"codi":52,"posicio":"(1.8317453372813493,41.10718473840952)"},{"codi":60,"posicio":"(2.9162991531624987,41.52067097570829)"},{"codi":60,"posicio":"(1.2406768493392435,40.879355181360665)"},{"codi":54,"posicio":"(3.4095097988092022,41.86695362897205)"}],"vent":[{"posicio":"(3.3691932998290928,42.53896318854483)","direccio":0,"velocitat":"25","beaufort":"4\/6"},{"posicio":"(3.18814689607567,41.75737883715422)","direccio":0,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"},{"posicio":"(1.5061263490061951,41.01529418740832)","direccio":270,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(0.9376537995553206,40.58791506527624)","direccio":315,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"},{"posicio":"(2.3154507804606888,41.29820548067218)","direccio":0,"velocitat":"var","beaufort":"2\/3"}]}},"tarda":{"tendencies":[{"tipus":"tx","valor":-1}],"simbols":{"estatDelCel":[{"codi":1,"posicio":"(1.653617465827496,42.323698692336926)"},{"codi":1,"posicio":"(3.033976246994239,42.320581244598635)"},{"codi":1,"posicio":"(0.8528028845708682,42.08571018067526)"},{"codi":1,"posicio":"(1.4915005441426816,41.963710520459415)"},{"codi":1,"posicio":"(0.6164100614984027,41.68452919336785)"},{"codi":1,"posicio":"(1.2814112895889478,41.54218860877473)"},{"codi":1,"posicio":"(0.5097872485580257,41.20863030356198)"},{"codi":1,"posicio":"(1.0233265542628047,41.10843814643911)"},{"codi":1,"posicio":"(0.4870200765645479,40.657359040855816)"},{"codi":1,"posicio":"(1.6030096538077168,41.2478441708096)"},{"codi":3,"posicio":"(3.0411775438634088,41.977825072795746)"},{"codi":20,"posicio":"(0.9861677900176796,42.54388580259927)"},{"codi":31,"posicio":"(2.502684776329735,41.938203597237376)"},{"codi":20,"posicio":"(2.351923448333005,42.25687104114523)"},{"codi":20,"posicio":"(2.658987814403919,41.67441247407841)"},{"codi":3,"posicio":"(2.17455253899292,41.46680164901617)"},{"codi":3,"posicio":"(2.111528205553346,41.79128279560054)"}],"estatDelMar":[{"codi":60,"posicio":"(3.3960341405793724,42.07077387172322)"},{"codi":53,"posicio":"(3.3136188353955447,41.84522557920956)"},{"codi":53,"posicio":"(2.6312030924377847,41.39342915011078)"},{"codi":53,"posicio":"(1.0933986621055136,40.70075566916845)"},{"codi":52,"posicio":"(1.831745337275348,41.107184765499554)"},{"codi":60,"posicio":"(2.9162991531625138,41.52067100276299)"},{"codi":60,"posicio":"(1.240676849238395,40.879355208463615)"},{"codi":54,"posicio":"(3.4940050831310083,42.312708838279505)"}],"vent":[{"posicio":"(3.4288774221711535,42.55527584799538)","direccio":0,"velocitat":"25","beaufort":"4\/6"},{"posicio":"(1.5061263489738186,41.01529421450331)","direccio":270,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(0.9376537992526185,40.587915092392045)","direccio":315,"velocitat":"15","beaufort":"3\/4"},{"posicio":"(3.1438786410913617,41.6968589620366)","direccio":45,"velocitat":"10","beaufort":"2\/4"},{"posicio":"(2.272182773952219,41.24836803015092)","direccio":0,"velocitat":"var","beaufort":"2\/3"}]}},"variables":{"estatDelCel":"cel ser\u00e8 arreu tret del quadrant nord-est on estar\u00e0 entre mig i molt ennuvolat, de matinada a punts del litoral per n\u00favols baixos i la resta del dia a punts de l'interior amb el creixement de nuvolades.","precipitacions":"Fins a primera hora del mat\u00ed no es descarta algun ruixat a punts del nord del litoral central i sud de la costa Brava, mentre que a la tarda se n'esperen a punts de l'interior del quadrant nord-est. Seran d'intensitat feble i acumularan quantitats minses de precipitaci\u00f3.","temperatures":"Les m\u00ednimes seran lleugerament m\u00e9s baixes i les m\u00e0ximes semblants o lleugerament m\u00e9s baixes.","visibilitat":"Bona o excel\u00b7lent en general, tret del quadrant nord-est on ser\u00e0 localment regular amb bancs de boira i boirines fins a mig mat\u00ed.","vent":"Bufar\u00e0 vent fluix i de direcci\u00f3 variable a l'inici i final del dia, amb domini del terral al litoral. La resta de la jornada ser\u00e0 fluix amb cops moderats, de component est al quadrant nord-est i de component oest a la resta. A banda bufar\u00e0 mestral entre fluix i moderat amb cops forts al ter\u00e7 sud de Catalunya i tramuntana moderada a l'Empord\u00e0 amb cops forts i algun de molt fort de matinada."}}}]
